點解香港ps store無得買Friday 13th?

我知PS store 要delay出 但國家其他ps store都出哂 香港ps store 仲未有既？

有無係ps store既巴打知點解？ 好撚想玩

未必隻隻game都會多區域有，例如有隻叫Lords of the Fallen既DLC港服唔會down到，亦有機會delay好長時間先有
暫時上網略略查就確認唔到究竟係咪無出係港服，如果無恐怕巴打要買實體

Overcooked都係啦，仲有其他伏好多舊ps game, 好似捉馬騮港服都冇，hk ps store正垃圾

真係好廢呀 香港個ps store

呢隻用mic 超好玩

真係 好撚想用jason 強姦d女

真係希望等到

9) Friday the 13th: The Game is not available in the PS4 Asia Region yet - Due to certification submission issues, the game is not yet available in the Asia Region on PS4. Please bear with us as we work towards getting the game up in this region.

真無無 我屌

真係無

有啲icon香港psstore都冇

server狂disconnect

不過好彩係steam買只係2XX

學美國賣$40我可能唔會買

同類遊戲dead by daylight design得好好多

各有各好

本身毒開可以玩番DBD

鐘意吹水玩野挑戰生存難度，呢隻都可以一試

香港區賣20-30蚊美金算合理

40就不了

兩隻都買左
dead by daylight 多好多野玩 成個FEEL都緊張好多
依隻歡樂d搞笑d 不過比較快悶

係，易死(雖然夾番套戲係合理)，變相太多時間係睇人玩(咁不如我去睇人直播算)

個人覺得一場20分鐘時間太長

第一個頭幾分鐘死左，又要等晒成場完先有500 exp，我現在係PS4玩Fifa同呢隻game交換住咁玩黎燒時間

可以濃縮到15分鐘一場，加多D位比人call tommy，同比早死果D玩家5分鐘就有完場果500 exp會合理D

隻game出左幾日我諗都要比時間人地patch下，不過最緊要係搞番好個server先，亞洲區普遍2XX ping真係唔係路

始終細studio產品，香港個價錢都合理嘅

易死又唔知算唔算易死

識玩既一定用AJ mason stealth 10/10 同唔會咁易fear比人搵到

俄區steam唔洗1舊水 抵屌

睇對手，隻game本身就係要你控制fear

有D識玩jason嘅一開始就識打爛電箱製造恐慌、有效運用自己技能、破壞生存者逃生方法

生存者亦用自己策略去應對，呢個就係樂趣之處，係一局有時長左少少令人覺得悶

根本呢幾日玩熟左都唔少人掌握左生存方法

我係見D人成日投訢Jason op就覺得

「你不如去多D理解下隻game先啦」

我買左
但成日searching 成10分鐘都入唔到房玩
有時就好快有
唔知係咪我問題？

我ISP netvigator

通常search 2-3分鐘就有lobby，不過係PC版

PS情況就唔清楚，不過呢幾日主機版個server就仲整緊:

可能係呢個原因搞到連唔倒線

可能啦，定係小人玩，所以咁？

宜家我要搵成9分鐘先有場 ps版本

Add me pls